- [Содержание](../README.md#Содержание)

# Авторизация

Для авторизации, во время выполнения запросов, используются API-ключи, которые есть двух видов :

### Ключ кампании

*Область видимости — кампания*

Запросите ключ у своего администратора или на странице кампании, во вкладке *API*, если у вас есть доступ

![API-ключ на странице кампании](/images/campaign_key.png)

### Ключ организации

*Область видимости — вся организация*

Запросите ключ у своего администратора или в форме настройки организации, если у вас есть доступ

![API-ключ в форме настройки организации](/images/organization_key.png)

### Применение

Подставьте ключ в адрес запроса, вместо литерала `{api_key}`

Какой именно ключ использовать указано в описании каждого метода как *Область видимости*
